
                      La película es menos de lo que pretende ser, el director ha tratado de aleccionarnos con mensajes evidentes usando una mezcla de géneros que particularmente me desagrada, terror, humor tonto y crítica social poco profunda. 
«Nosotros» es dos horas de manotazos de un director que se hunde al tratar de contarnos algo, pero se muere entre tantas metáforas flojas y personajes sin carisma que no pueden conmovernos con sus luchas y derrotas porque carecen de sustancia y son algo bobos en momentos cruciales. 
Las actuaciones son regulares, existen elementos que podrían haberse explotado mucho más, como las máscaras de los niños, y definitivamente omitir el factor de «la danza» como el lazo entre ambos mundos o al menos podrían heberlo trabajado más, y es que por mencionarlo a última hora luce improvisado o nos hace pensar que el director quería filmar una serie, pero tuvo que conformarse con hacer una pelicula, así que el tiempo no le alcanzó para que tantas ideas tuvieran cohesión y coherencia entre sí. 
Existen simbolismos interesantes, el problema es que el mensaje es demasiado claro «Ok, Estados Unidos, norteamericanos, el sistema hunde a grupos de personas en la oscuridad, bla bla bla» Aburrido. Una buena historia no tiene que enseñar de forma evidente, ni aleccionarnos. Lo triste es que a pesar de tantos elementos, «Nosotros» no consigue conmover. Una crítica al capitalismo, desde el capitalismo.
        
            